[只換不賣] 容祖兒 joey secret live 8/4 880 circle x 2

現有8/4 880 circle 連位飛 x 2
請問各巴絲有冇12至15號任何一場任何位置門票可交換?
有需要可拆開單丁換 / 補/收差額換其他票價
買了機票回港但朋友找到的飛唔岩日子... 好灰...
唔該哂咁多位!

有冇巴絲可以換

我有14/4一張$480; 一張$880 (row A)
可唔可以補差價咁換
telegram: ycytommy

唔好意思已經settle咗唔需要再換 幫唔到你sorry